[星座撚] 射手座

好似無咩人講射手座
點睇射手女

好難捉摸

花心

on9

多數是bitch

勁級忽冷忽熱 自己都唔想咁 利申人馬

情緒變化大
岩岩開心，之後可以突然好sad
一個人或者夜晚個時好易負能量
對人歡笑背人愁
算幾玩得，多數都係傻大姐性格咁
至於你話花唔花心
依樣睇人
自己拍拖係好專一
會視對方為自己既中心，樣樣以佢為先

好似無底線咁

八婆星座

鐘意一個人就會對佢死心塌地

相識滿天下尼個真,忽冷忽熱都係真🤦🏻‍♂️

射手女here
覺得自己係煩膠同on9

情緒起伏好大，冇朋友

好中

拍親拖都好無安全感
同山羊唔知點解死都唔夾 但又好易被山羊吸引 之前兩個男朋友都係山羊 有個離離合合

啱呀
我囉

無朋友呢個真 個個都話識耐咗就頂我唔順